經過左呢幾個月之後....

真係好攰
攰到每日剩係諗點樣人好D
工又比人炒左又未搵到
積蓄用曬黎買飯劵買文具
同屋企人反曬面
正式咩都無點生活
我知有好多巴絲都係禁
真係損手爛腳
求正面撚屌下我

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦